香港發生美式鎗擊案既風險

即係揀個目標地點亂鎗掃射個種
幾多？

衝入垃圾會紐西蘭式掃射又幾多